[Welcome黑頭套] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

叫佢黑頭套算唔算咒佢會爆頭

帶唔帶睇落都一樣姐 是但啦

On9 topic

Fuck you mendy

唔通welcome黑笑匠

topic 0 霸氣

Welcome 捷黑

我寧願冇onana睇 睇dean/pope
我都唔想睇隻文迪

寧咩願

一齊迷文迪算啦

個2個應該貴過nana

法甲Mandy 好貴咩？ 冇睇佢，但rennes失波少，佢saving rate 都ok 呀

好似話唔洗10m

講真我支持賓科卡巴開季，加埋80歲

咁好過用40歲都黎的卡巴叔啦，197cm喎，反應慢都好，起碼唔會雞巴咁死球打空氣

還我奧娜娜

買盒kinder都見到kai子
Done deal未

起身慢 撲波撲向前面

利申：盲反 屌佢老母

咁一係用返70m雞巴，反應快，但短手。認真雞巴搞咩second season 廢到咁

你快啲走 幫你頂住

呢度仲講用kepa會比人屌

You mean 冇反應?

希sir失戀

今季好撚多0反wo ching

屌第一季咪反應快

龍門教練廢 失戀 成日唔撲畫面唔靚 好似係

佢第一季反應ok喎，係短手死球打空氣炮。第2季就食左屎咁

agger第二季食咗屎，尤其下半季

佢第二季真係好垃圾，雖然我轟4大廢到西，但saving rate 5x%真係垃圾都不如

留意到 新內戰target:

kepa

呢到得我迷kepa內咩戰

你1個打10個

不了，未到迷衣咁弱智

自從傳黑鳩開始都想迷返kepa 了

我始終如一

無咩內戰，大家理性分析，佢第1季係ok，除短手死球唔多得外，但唔值70m，不過都係Spain GK no1.
第2季垃圾

迷OBLAK > > KEPA
最後都係迷垃圾

鷹又黎撚狗

Strong post lm

反kepa都係忘恩負義

Dean 同 pope應該仲貴過lala

Chilwell Havertz Thiago all out

要硬食黑鳩龍我寧願博kepa打返起

可以睇多季傳奇巴仔

kai done deal會唔會一粒鐘爆post

肯定暴動
個個單手打字 射到變哂感冒童

Onana done deal會

我1個人可以推一個

講左咁多年，今年終於有機會見到一字排開

Welcome 高穎寶

文迪登雕你都可以自己推一個

fake

點解頭套唔教佢lol，不過短人打龍，peak會好短

不在其位 不謀其政

迷kepa

哂左，頭套peak個陣其實好屈。kepa而加已成廢人

髮型問題！

等睇泰狗今晚出醜畀利雲支那比狎玩

我屌到佢太嫲都驚撚左我

NOKAINOPARTY

咁佢可以lan 一定踢唔到英超

佢同頭套練完應該信心盡失
38歲fit過佢

唔會掛，頭套最後一場俾轟炒喎

lm

法甲黑鳩高又點 平又點
一陣咪又出醜 到時又少樣遮醜布 龍門高度

關咩事
Cech出返嚟一定仲勁過卡巴叔

卡巴叔都唔好得kepa幾多

真....我個陣有諗過可唔可以叫會長出返黎打FA cup

奧狗食得好偏

救左好多球

阿根廷玩波

林8鬥氣，死唔用kepa。其實兩個都5050，kepa至少仲有potential，卡巴叔係包失

撚狗我轟玩政治始祖

其實卡巴叔打2/3號龍都唔應該，0願會長出返黎打2/3，另外青訓cumming打2/3

屌佢老母Mendy

其實kepa點都勁過卡巴叔
只係後防同林狗對佢無哂信心先唔出姐

會長深明會臨老過唔到世

佢想迫買人，玩野呀麻，擺垃圾陣輸俾強隊，反正擺強陣都係輸

迫走保亞斯

咁係，話哂一個年代top5龍，最尾出黎同4大踢，俾人中出

根本邊個守都要比四大玩弄，複賽對閪咸同錫菲聯個場真係擺邊個都收皮

咁都偏
車區吳卓義

而加4大我諗用黎打垃圾杯only, 一定要買1-2個一線返黎。蘇馬其實最有potential，但on99

圖

拎波啲動作註定上唔到頂級

成撚日縮埋一舊咁

啲動作大撚到 唔至拎波 傳波斬波都係

Next yr ULLM + Rice

我諗起早幾版我fm 中堅係Malang Sarr+ Ullm
兩個都ball playing

fm蘇馬好勁

今年rice開120m都即deal，Vision過15既頂級聯賽中堅全fm應該唔超過10個

無哂自信

Soma其實body quality 好勁的，又快又大隻，但無腦

唔係齊陰個女仔咩

Who.jpg

serco store

好想要Rice
最衰今年冇budget

唔錯呀

有冇人係倫敦見到chiwell

serco D女全部都幾高質啦
但點都係唔夠serco佢自己咁屈機

All Mks

依家多左好多set piece coach
利物浦連界外球都有專門既coach
呢d細節位愈來愈專業化

阿仙奴準備請
幾時到Lampard

Broja熱身賽入咗二粒

防守死球

阿叔以前唔洗練呢啲

撚狗﹕我唔鍾意咁多人

C苦 唔係個個叫文迪嘅都係咁好波㗎

換左龍門教練再講

撚伯佢呢種人 自己未衰過都喎會聽人講

係咪短頭髮嗰個

完全唔反省 一味諉過於人
林狗躝屍趷路！

出年會唔會好多人爭飯狗

班水貨賣唔出，不過收貨啦，都買左幾個唔錯的一線尾

我地有人質猛狗

撚伯：守死球都要練？洗唔洗餵埋飯比你食？

懷疑真係咁講

Manhood soheeheee jeng d

But rice 追我地含 而且佢都知我地會買佢
傾掂價錢應該問題不大啦舊飯

soheeheee

Sick yea

樓上mks

無kai j 啊嘛

MK

越講越偏
講返波算啦

都係波

撚伯：啊叔我以前有XXXX洗撚練咩

Sry 本身想話講返波 但見到呢張相 :

不得了

Ok

Fuck Mendy!!

條女散左就即刻po波相

轟區手足做到嘢

G

估唔到轟區手足都係soheehee派

想屌

onana

收到風捷狗到左kings cross站落車

等j 捷 kai谷到條賓周爆烈

以為自己入左成人台學生妹個post

大家都谷住谷住 上面已經要po丁圖出下火

MK仔又空群出動了 可恥

之前有位ching話未簽到kai前都戒J

唔知佢打左飛機未

利申：仲戒緊

丁圖已經解決唔到個慾火

如果想Kai心為甚麼需要等

萬一空炮一世唔使打

哇 好大呀

Any one＞Kepa＞Onana

kepa>onana>anyone>>>>>>>>>>>>>>>>>mendy

Welcome back

又話唔講女

潮撐Kepa

好！

拜仁psg點睇

PSG

拜仁
鍠拜車友好了

尼馬登基

傳奇Kakuta入波

阿post 講個個包皮即係邊個？

唔鐘意Psg 成隊都好似串77咁 仲要16強串Haaland

全力睇Tsilva

Gabriel Magxxxxx

唔想

娜寶

娜娜

原因？

Thx ching happy share!!!!!!!!!

黎緊Fifa 21 正
車個陣買曬人，仲有畢轉會錢可以用

武神打都算勁傷到咁誇 而家又開始操返 唔知有冇機會仲打到一二線聯賽

阿狗以前有隻Gabriel花名叫包皮
不過點解就唔知了

Broja入兩球

想溝

新利雲

咁你都知

佢個高度做返tadic/費綿龍呢類正

用黎買中堅 同現實一樣

ching好波，依球靚

條女ig咪有

屌我都用過sarr

1.91m喎

好似係因為割左包皮

幻覺黎

Ben仔cfm未其實？

今晚silva驗貨

confirmed

賓周武

好記得呢球佢俾費托玩弄

無錯 我諗撚伯都會睇一睇驗貨

希望施華今日學kai咁錫身啲去踢 廢事傷咗嚟唔到

呢球叫做爆鳩佢姐 都唔叫玩弄

原來佢仲未退休

唔係爆啦
輕輕一推就過晒，唔係玩弄係咩

泰狗今晚畀人放狗 波都唔使掂 唔會傷👌🏻

BREAKING NEWS: Man Utd chief Ed Woodward has been urged to hijack Chelsea's deal for Kai Havertz .
@FabrizioRomano @FrankKhalidUK

木狗 有種咪扔1億出黎搶人囉

隔離post中招

老鼠d fake news今次加埋fab

2020仲有人理老鼠條垃圾

獌post信左

睇怕佢mon po mon到好辛苦

因為佢地真係等住買人，有咩新聞都會信

@FrankKhalidUK

個大衛迪基亞買唔到sancho條氣唔撚順想搵車狗發洩就日日ff hijack kai

話撚左獌狗根本就係藍屍
獌狗竇=save hk
成班戇撚鳩鳩唔撚用腦
死撚咗去啦成班廢柴

笑撚到仆街班弱智

逐個留言預評，咩料

留意左條柒頭好耐
講野on9得黎日日係獌post jer住車 又話做假數又剩

好心唔識自己Check醬汁
就自己醒目Block咗老鼠佢

Thiago Silva is ready to leave PSG and he's in talks with Chelsea for a two-year contract. [@FabrizioRomano via CBS Sports] #CFC

This week is hot

你google大衛迪基亞 hijack kai都一大堆

喂 偷偷地入黎負評果個

笑緊你呀弱智藍絲

Kai + Ben + Thiago
仲有個龍

咪就係一班藍屍廢中廢老
廢夾遜年代蝦蝦霸霸撐到而家
智力獨立思考都冇嘅垃圾

我已經聽到冇曬feel

居然有人仲未block 老鼠

因為果班都係藍絲黎 同路人

屌佢老母 block柒佢

老鼠今次好波

今個轉會窗多左勁多人追撚含
睇左咁耐車仔未試過咁

撚狗 會長光環

林伯+頭套+西女人合作
加上球會著重青訓同年輕化，打法進攻型，幾樣都好吸引

係咪費托英超第一球

打法邊到進攻型

諗法進攻型

下季踢到成pat屎就會打回原型無人追撚含

真連教練都唔要
諗法幾進攻

佢最叻就係撚狗同改埋D濕鳩名架啦

獌狗真係好撚柒
話緊你呀mon po獌狗

冇追po 想知moon po獌狗又柒咗啲咩

唔柒唔撚係獌狗啦
有十二碼護體踢歐霸都輸

支持PSG

吾皇

信左老鼠d fake news
不過隻大衛迪基亞日日J Kai仲多過我地 真白卡佬嚟 由佢啦

出coman姐係會快放喎

屌你個臭閪option to buy仲係

屌笑左出聲

應該會同佢續左約再借

Bulka後備

快過車狗成隊攞歐連

回家吧

夠曬高

支持尼馬登基

198cm

好撚on9...

所以話今年好多球會都無錢買人，好大機會都要借唔少人出去等下年賣

有冇人有cap?好想睇獌狗啲反應

死獌狗咁得閒mon po
Get a job

獌狗好撚蠢

其實得果條友柒姐 其他獌狗都唔信

之前熱身賽打阿狗都幾穩陣，冇怯場

如果係咁 下年都可以強制買斷
班意甲乞衣根本就唔想比錢

果時要做第3龍 真係冇計

睇嚟我哋柒咗先

wfc

好有二五狗影子

洗唔洗拎咁大個Speaker

準備贏波開party 輸波播大悲咒

MK子彈仔係咁

佢差一架單車

我都想佢返黎 不如叫巴黎比返我地

逝去卡吐如果留得住
再找Bulka原來殊不易

高文正選 拜陣應該最廢係佢

車狗又柒

爭冠軍都值得開心既

今晚mbappe驗貨

Who need 包皮 when we hv 美國狗？

希望拜仁嬴

以前驗過啦 彈鐘

第一次見人踢波拎speaker

給一些威風我看吧！提亞高silver

今晚t silva驗貨

如果小妹今個post貼嘅飛都無一條中 所有手持高登連登ac嘅手足都可以隨便放舊屎入我個口到

鈀狗拎第一座歐聯
隊波同屁馬都正名勁旅同世三

睇黎今晚巴黎凍過水

今晚應該好好睇

佢成日都有不過第一次咁大個

做咩Perisic之前打得好好哋
決賽用Coman

施華好撚定

P$G都過唔到半場

Psg守到半場當贏

想隊波再快啲掛

Psg都係靠反擊姐

我發現保定同張繼聰係一樣樣

斯華靚防

Silva好似仲係幾掂

黑版張繼聰

施華

拜緊張到

Coman

哥列斯卡勁到

擔心係strength同速度，路數絕對係世界級

coman好似麻麻

仲未睇到放狗

包皮有d獨

mbappe做主攻多波踢過屁馬

其實點解斯華要走

有冇ching覺得杜曹幾型

t silva勁到

後生十年就正

似係order

P$G打反擊
想睇放狗應該難少少

coman廢到

擺明知佢冇腦所以正選跑半場算

龍門位不如買拿華斯

上場後備出都唔太掂 人又過唔到 波又傳唔到中

點解唔出perisic coman廢好多

成場 1-2球都有既 純粹想睇下佢跑唔跑到

屁馬慘

紐亞

Neur cls

Silva d positioning 四大垃圾學到一半都夠

後生十年車仲買撚到咩

Neuer勁到

之前仲話咩40m dunk好過免簽佢

紐亞！

neuer

痴線 咁都封到

kepa都得啦

Nenur

舉手隻腳

龍門 中堅 勁既分別

紐亞第二下先神

Kepa波皮都掂唔到

kepa第二下會唔會撲

攻拜右路真係好

好想睇neymar vs davis

呢啲唔會喺轟睇到

杜曹戰術好識令到前面兩件好多空位

紐亞bug到

會
在對家

生高10cm咪得

首先第一下唔會封到位先

鈀狗歷史性奪冠
油王決定開出新合同畀隊長泰亞高施華！！！

第一下已經企錯哂位入左，唔會有第二下

唔攻Davis個邊

第二下預判好癲

T.silva

個球證係咪有delay 下下都等幾秒先吹

psg仲有威脅過拜
coman
同davies冇化學作用

有冇好link

好想知neymar扭完會唔會俾davis極速追返

嘩屌

基拿比個爆炸頭+個鬍鬚，成個撒旦先生咁

利雲好撚勁

中柱！

世一龍

925.tv la

中柱

暫時似跟咗pag節奏走

果然真係成班又FF Kepa失波

利雲真係cls
咁都射到

甘美治咁慢 咁係爆佢嗰邊

利雲個射手觸角真係勁到仆街

佢係車仔就係原罪

好高質

踩到短手狗去到轉牛級數

迪馬右腳

嘩屌差啲

迪馬利亞

psg都係防反比前面三個跑

射手功架

反擊真係好快

Cup乜撚野

3打2都唔入

Hehe比得咁撚靚

唔知車狗幾時踢到咁高水平既比賽呢

兩邊互爆

張繼聰不繼

迪馬隻右腳

頭廿分鐘已經好好睇

7，80s look 其實幾襯佢

2020-2021

尼馬真係好撚勁

好睇過上年好多

屌上年嗰場地獄級悶

你啲fake news全部成真嗰陣

其實唔開係咪kepa事 應該都無咩幾個龍封到啱啱果球

冇右腳

會唔會就係輸sule

好撚正今場

上年真係純粹睇利封王

成個mario咁 不過幾正 幾復古下

決賽兩隊都咁open
好撚正

今場攻守都好睇

迪馬當對面on9 係人都知佢右腳廢cup大位

留意咗紐亞好耐 斬d波玩死Davis

迪馬利亞咁都射高

Coman廢撚到
畀晒條左路戴維斯打仲好啦

對住啲跑狗真係跑死啲中堅

成世都係呢個習慣 冇計

好撚想silva快啲上車

靴里拉爭啲

佢又吓吓都救得返先好嘢

出perisic 好過佢

Davis今場似做戰犯唔係好掂
（希望唔會燈）

kepa係呢度原罪嚟

kepa比到呀朗腳（上年)

拜仁今日麻麻

拜仁唔係好順

差啲

利雲

psg迫得好撚勁

做戰犯就嚟轟啦
我轟大門為車迷常開

Navas都好癲

施華咪傷

屌唔好傷呀

silva傷

拿華斯真係世一龍

Silva

高文好廢

2邊個龍上哂身

tsilva byebye

已成廢人

Psg班後防真係出黎搞笑

搞笑咩

goodbye and thank you t silva

車迷成功登死silva

Ok無事

Diu

Thiago Silva 黎到英超會唔會比人頂死

Silva唔好傷呀

kepa手短撲唔到

無事 屌你班仆街

傷左 傾都慳返

啱啱嗰吓

Silva個頭鎚

Silva 已成廢人

T sliva

飛身頭鎚

Silva 路數，企位，穩定性 真係無可挑釁

唯一擔心係高波

come che pls

擺mbappe打正前爆會唔會仲好
拜全條防線企係中場線

迷返kepa都想講
呢球同舉手帝救果球完全唔同level

silva d位置感真係好撚勁

泰呀高仲幾撚fit

silva個class勁撚到

熱血到咁，快快手一完場就簽

zouma會上身頂走曬

岩岩個球如果係4大中堅應該hand ball

級數呢d野真係冇得呃

希望Thiago真係嚟

天神會唔知企撚左去邊

Psg又開始靜返

now講到得davis後生咁

Silva真心定

Coman平時係咪唔練波完全唔夾嘅

成班又喺到FF邊個邊個會點點點

保方會唔會後悔翻左祖記

有佢係到 一早輸左

施華應該會係一個好保母

黑氣石

點解hehe勁左咁多

佢黎到=教仔

廢老退休算啦 唔係你就唔係你

打大賽呢啲球員實突出

保方仲喺到 我諗鈀應該一早淘汰咗

如果施華帶得掂happy仔既話，
呢單deal已經抵到爛

A.D勁到痴晒線

呢條撚樣除左無品都真係幾好波

起碼另一個會定好多先啦
而家咩中堅組合都驣晒雞咁

淫賤都帶過蘇狗

係獌好似無咁勁

原來hehe拉去左psg

希望happy仔可以變返淫狗帶佢嗰陣

希望psg唔好同silva續約

條撚樣狗性都係咁茅

做Dirty Work一流

撚狗如果錫住黎用，飛機盃唔出，剩打聯賽歐聯，應該都ok嘅

Benat頂贏利雲

勁過幾場

Di ma

好想welcome 施華

到底施華嚟會爆多啲po定kai多啲

有冇人見到岩岩t silva個莊越位

兩邊回防都快過小明

迪馬同coman毒瘤

Di ma左腳版odoi咁 好心就調位踢 比人睇穿哂

免簽+擺明當佢condom
兩年約如果250k/wk 亦唔會太大負擔
真係玩得過

咁嘅速率，我地班友應該70分鐘就冇氣

高文應該算狀態好 但都係廢

嘥料

包皮

撚狗想簽個人帶後防
等自己唔使曝露唔識教防守

呢球咁都唔入

屌包皮

巴比

黃金機會

豬sir邊跑到

如果係我哋呢球/呢個系列

包皮射得太正啦

Navas接實 cls

拿華斯咁都接實

咁都唔入
睇黎拜仁要入波

垃圾包皮我哋唔要

12碼

呢2分鐘cls

包皮咁都唔入

落地幾撚快

我相信美隊會入

插水啦

快到痴線

Silva仲好fit

插水

全世界都知佢唔識啦

無勾腳 又跌得誇左d

包包皮

佢早兩步跌應該搏到

Silva come che la diu

如果經過今場 仲有人反silva上車
果條友

唔係好明有咩好比較

咪同azp球12碼差唔多

包皮加尼馬 finishing都衰過豬sir

最驚贏撚埋 psg永續佢

施華 以個年紀都算快
場波節奏快成咁

真係好高水平

最後2年贏埋歐聯做唔做到名宿

認真想問點解silva想走

點解其他隊啲龍咁撚神

冇插水喎，係有出手拉

清高帝

尼馬個幾球射係咁射 包皮真係on99

真好睇，不枉我唔訓

上半場D波截晒咁濟

Condom？？豬Sir依家都變左全隊最好果個前鋒

麥包=大隻啲嘅禾仔

挑戰英超

巴黎唔續

#WelcomeThiago

係我地個龍水平未夠高

冇12m?

施華幾好j

咁快半場

竟然

過埋今場都唔續？

Agger

但其實唔明鈀點解唔要佢
暫時佢仲係top1
馬坤打返防中 施華甘比 起碼可以踢多年

免簽一定無買錯

唔好講防守 淨係用個波都完全屌打四大中堅

人地腳法都好好

iu

仲要路數好

好快過

贏波可能續

去唔到先跌，唔畀都合理。

He狗今場俾波幾靚

年輕化 我地夠唔續安

好想睇耐d

會唔會有機會巴黎同佢續

之後我地空炮

鈀三個前面勁fit
拜就全隊好平均

無乜用力，似係順勢跌搏吓

唔好續呀挑戰英超啦

我覺得贏波都走 拎住個杯走應該係最好嘅結局

係安唔同我哋續

點解當年唔換拿華斯返黎

拎歐聯我諗會續 安都係咁話

唔高大都有優勢 速度仲跟到
仲要企位路數都無得輸

我都希望係
巴黎咁多錢買過個啦

係柒頭安唔接受2年約啫
唔係我哋唔續

佢唔肯嚟

拿華斯話想爭正選呀嘛個時

差好遠喎

車迷：1米85不了

好問題
拿華斯一換一 25仔都有so

呢球細動作好多

Navas做二奶都唔走
講到明
但之後一鳩走左去鈀

好似有續喎 不過silva唔續

睇錯似搭膊頭唔似拉住

係lollipop反矮龍 唔關禾地事

Silva真係上車 想印佢

忍一年去PSG咪好囉，過嚟車把撚

唔會12m啦
不過又唔係插水 順住跌

你個個都想印

條撚樣食屎啦 介紹埋隻廢鳩文迪比我地

證明佢無錯 去p$g仲可以爭歐聯

冷靜d啦

唔係鈀肯續佢即應承？

今季轉會真係好多星 好撚正呢種感覺

打錯字

想講睇落似搭膊頭唔似拉

撚有 only onana

佢車狗首席癲佬

留Psg可以踢多幾年

Draxler icardi定sarabia換迪馬好

算啦
好過上年無有個啱心水

馬昆奴斯打防中都幾稱職

兩邊個後備席都有夠深度

拜區個Topic
歐洲田徑冠軍盃

佢堅勁 可防中可中堅

Ching陰啲陰啲又反文迪

上年一定係印pulisic

CA MM 豬 T.Silva werner kai ziyech 印邊個好

安

上年 豬sir MM 美隊都正

On9 第一日傳就反佢

咪又係炒雷sir

陰咩d 佢由朝反撚到黑架喎

我哋下季有飯狗同M狗69互含

今場包好撚多波
細細粒但死球又清到

冇停過

妓嗰件你印埋佢唔使預我

小朋友先揀

Both

我地都有岩柏度

施華唔上車既話
我哋將會狗化佢

moses
15號

新黎嗰啲大把機會印
梗係印下季唔係度嗰啲

等你po波衫一字排開

kepa靚仔過onana

你好撚on9

土耳其球會波衫香港都冇得賣

係
會等佢官宣左之後狗化佢
如果唔上
將會賜佢25仔之名

佢位置感唔錯，唔會追波追得好趕

真係睇住佢進步

豬今季嗰件咁柒
1819印咗夏神 之後就走咗

佢細粒？
瘦姐

唔知遲啲會Cosplay邊個
俾人屌柒完，潛水改個名扮冇事

拜區d人次次都出公海燈

佢唔算細粒啦下話
咁我地嬌同悲 係咩

我地買哂咁多人都唔會有今場水平

見到入地啲龍咁勁
望住軌真係想死

PSG贏又要開party巡遊又盛搞返幾日
輸咗聽日可以直接傾約

除咗豬蛇我地個個都狗化架啦

講緊短龍無啦啦又走去反文迪

死得其所

佢之前cos邊個

有t sliva教係好d

狗奧特

最應該換嗰個就一定換唔到
撚狗

On9 係個lollipop介紹架
短龍呢樣野係出自佢口中 仆佢個臭街

買埋silva咪有

死撚開

準備定黑白相都得

甘碧比都進步得好快
唔知關邊個事

想睇bate+gilmour對呢隊拜

有冇人估到我地第一空炮係施華

下年我地蘇馬都會 silva準備好用法文屌鳩佢

Kepa咪短

交通督導員贏撚晒
撚猁狗咁撚

Marina係球場等施華啦屌
完場即簽約

杜曹做乜斷左腳

執靚條後防黎緊幾年唔洗煩大把野睇

Thiago d波好撚舒服

直接除褲俾silva入左先啦

PSG 睇番原來3個中堅都係183cm高

P$G機會其實多過拜
但畀前面三個敗晒

俾尼馬往死裡打

Kimpembe 187囉

而家dive 係咪唔洗比牌

買完silva然後說馬昆黎車

利雲見到silva包左越位即刻向前跑
Silva即時反方向跑莊利雲越位
呢啲意識四大中堅一定冇
肯定追住利雲跑就算

叫天神 tmr好學定葡法文
學唔識就快d躝

係 拜最靚嗰球都係利雲硬射出嚟

鈕亞擋左兩球

點解幾年前仲可以同psg五五波 近年車仔就廢到咁

強化版佐仔

rice=破產版馬昆奴斯

下年 happy仔原地企

突破撚狗足球理論

年年都16郎 次次都輸巴黎

分波大師

迪加 中彈式自己跌低

斯華好撚勁仲係
玩多年一定冇問題

下年我地就睇到Silva裝越位,蘇馬包番個越位

驚西咩 嬌嬌將會係

佢有時比波偏細力

因為鈀有無限金錢
你講55波個年都未有屁馬啦

識裝，不過總有人會包咗

Silva 好撚勁

t silva完全唔似35歲

施華完場好即刻上飛機黎倫敦

Rice = 80M

80M除時買到馬昆

無記錯次次都係得失球決定輸贏

有駛錢同冇駛錢既分別

BTW可唔可以唔好再FF代入
玩平行時空，開始煩

我未追轟嗰幾年都係輸巴黎

仲有交打

Psg wo

尼馬開始嚟料

明明次次都underdog，得1314果年緊緊過到

唔知斯華同緊球証講緊咩文

有踢中 係反應誇左d

Sliva領袖風範

未入波先打

次次見到尼馬呢啲誇張就想佢收皮

PS豬條8號仔自己ON9 去搞人食牌

見未有入波怕觀眾悶

姐係如果佢要放

廣東話

silver叫條靚埋嚟球証到食牌

見到屁馬就知唔波出聲啦

睇返慢鏡其實好輕微接觸
尼馬誇張到

原來世界級門將係咁，睇開英超真係覺得差好遠

好明顯要喎
隊長係要控制下隊員
不嬲球證大哂

如果唔係8號仔on9 屁馬就成功左

sule 個身型同樣 好似雨傘學院個 no.1

可唔可以唔好下下將T Silva同四大比
好撚侮辱正常呢代人都知佢幾勁啦

屌

高文 百屌成材

慘

高文百屌

Welcome silva!

迪馬好廢

終於失守

燈到

Coman入竟然

其實是但搵個稍有名氣的都分分鐘比4大....

哂左好撚多機會

斯華比人拉左出去 慘

多咗英超咪又有世界級龍
ddg 25古 ali

呢球輸佢

Welcome Silva！

出得咁靚冇計啦

yes搞到隻閘包左中堅位

斬得好靚

Silva stay

尷尬...

呢兩隊邊個贏都值啦

甘美治出波靚撚到

但係都唔需要同四大比

泰狗！
下季車仔帶你拎歐聯！

Kimpembe 勁到

今季得返Alisson 係姐

唔明點解呢球佢要標出去
明明仲有兩個隊友到

Psg前面三件食撚晒屎

拿姆完美接班人

Silva 又包

咁都頂得番出黎

巴閪中堅通病

silva

斯華

件基拿唔多掂

Kimmich Alaba 兩個都係痴線
我懷疑除咗龍門位呢兩條友可以任擺

Silva又包

cls Silva

突然覺得我車有機拎歐聯

t silva護空門

包皮嗰球唔入真係

Silva come

施華救空門

未黎車仔已經回塘出醜
躝啦屌

呢啲護空門以前我哋成日見到

快撚啲簽施華啊！！！

Psg輸波 silva大機會嚟車d呀

好想狗化泰亞鳩

斯華包到拜

果球本身有條友出波 比人封左先落返kimmich腳下

佢回唔到返後 唔係標出去

35仲咁撚勁

拜仁次次唔失波
之後就一定入你

今場輸佢
已經狗化得

呢球唔包都應該唔中龍

新雷斯
巴西小丑

抵輸啦 包皮今場唔掂
big chance 都要射比龍

係有d運氣成分

佢係本身想封位 但回唔切後

呢啲基本防守球員要有意識嚟
係得四大會企左唔知邊度睇波

柒左就變前日渣古

迪加應該og埋

Psg條右路比人爆到

要數返a高先有依啲睇

35歲仲簽
貪佢驅風咩

基拿比人硬爆幾次

兩邊換嚟換去都係頂級

我淨係想要Ben White

迪馬靚到

why not both

Coman入完波生咗

Thiago 根本就係左高 混合體

逗後中場黎講應該世一

我想要Dunk

巴比今場

女人賣 tmr借
入白 silva

好撚勁 球商高到
無乜決定係錯

痢有埋Thiago真係唔撚得掂

包皮除左快有乜優點
世界盃都係屈速

盃已袋 理撚得你

控傳都唔差 真係得最後個腳好撚柒

何wayne日日屌鳩佢

紐亞癲到

psg前面3條友個把握力加埋都不及豬蛇

Neuer癲到

咁咪即係福仔咁撚樣
吹到世一前鋒

Dimara 同 妞亞兩個都cls

巴黎啲把握力好差

又係紐亞

收走2隻快翼換2個慢既

左高加埋既功用比唔上佢一個

佢仲有多招精準長傳，係左高無

妞係用對腳守龍

係有個勁龍既感覺呀

今場真係贏佢
淨係尼馬果腳都定返軍心

21歲人爭個歐聯就贏盡一切

古好大機會入波

借你加人工咋 仲dunk
真係又做肉便器又做condom

單刀都未必過到扭呀 d集場勁到

呢場尼馬都冇影啦 佢又唔勁咩

上場都係

咁係隊友carry姐
法國超撚哂班

幾時免簽埋紐亞

吹到包皮要靠人carry
佢世盃好撚勁喎

仲有歐國

臨完場失波

紐亞好似大傷過2次 仲咁勁

我純粹覺得佢除左快
無乜特別

見到Bulka
斯華可唔可以帶埋佢返嚟

我地車仔做開肉便器

邊有得咁講 法國冇佢都未必贏啦

尼馬帶左咁大個speaker黎，完場播金剛經超渡psg算啦

咪玩 除左速 控傳射走位都勁啦
今場大賽腳軟
吹到包皮淨係屈速靠隊友

包皮carry喎

腳法超好 速度超快 係射波差啲 後生 仲唔勁

依場右閘搞唔掂

拜仁問佢借嚟開party啫

其實兩隊都好高質
不如雙冠軍算啦

紐亞都算係傳車名宿

踢到包皮腳嫁啵

美狗=中產版麥包皮

Thiago呢吓舒服到

成班癲撚左

咪話左我覺得

其實吹得

今場射得差姐
平時射到啪啪聲

咁都唔鳩睇var

馬昆踢防中勁過佐仔

其實踢到腳

依個球證無咁易俾

仲記得佢當年喺史丹福橋痾蛋

包皮腳軟 CA贏咗

其實高文個球都吹得

Thiago 完美接簡迪班

到底點先睇

On9，人地入左幾球，
連決賽都入波，隊友carry？

真係呢度講好
出去話包皮得個跑字笑死人

CA半場傷出喇

尼馬頭先個球應該拉邊啦

下個世一 吹到廢過袋狗

華拉提而家唔出好過出 比parades踢埋仲好

呢啲廢物放棄俾畀垃圾車用算啦

馬鳩奴斯打防中都勁
真正可防可控

前三基本上book咗
無咩痴線佬都做硬世一

Psg差我豬
豬蛇換迪馬 set波比包皮同尼馬爆就fit哂

icardi而家係咪好廢 psg要換個正中前衝啦

巴黎班友開始火

Welcome!

尼馬繼續係法甲做山塞王岩架啦

Kai

尼馬

屁馬想點

尼馬今場無影

屁馬一落後就鳩射

Neymar腳軟

sliva 又屌人

諗緊有咩sad歌

個12m就咁無左

包皮上限咪亨利囉

包皮 尼馬 迪馬 無戲唱咁滯

尼馬又做小丑王

杜曹仲位換位

尼馬正一柒頭

迫到連放長波放狗都冇時間

尼馬波都控唔掂

係 拎袋狗一換一算 psg有賺

尼馬輸緊仲係到碌地

做咩換走迪馬

搭埋kante

用史篤城佬都唔用伊卡迪

我轟屎上最強青訓

贏唔到波都要拎返個焦點

尼馬心急到癲左

運氣童子

伊卡迪仲廢過史篤城仔 唔係掛

冇氣了

不嬲都話4強德國主帥最無料係佢
真係純粹比班大帝打自己

伊卡迪買番黎坐後備

Psg愈打愈亂
大勢已去咁

好廢但係

Psg識閪主攻咩

尼馬法甲養得太耐
係疤個時可能仲有機
而家算鳩數啦

成隊唔撚識打逆境波 一輸就漏哂氣

主要換上黎個d 仲廢左

第一次放狗

唔知有冇錯，做乜鳩佢個transfer history全部係Free

施華下年先拎歐聯啦

屁馬係咪無拎過歐聯

Draxler隱咗形

Msn

乜撚 巴塞msn喎

係疤唔係攞過咩?

本身廢

MSN果年未睇波？

PSG真係唔換好過換

拜啲犯規斷進攻又少牌 爽到

Psg失完波踢得仲差

仲要拎得好撚輕鬆 點可能無拎過

80幾分鐘都逼到咁
點夠佢踢

尼馬廢撚到

Psg體能真係唔夠 六十幾分鐘開始無球反擊係成功

P$G 臨完場攞多幾張黃牌做紀念

夏狗柒個陣最多都係隱形
點都唔會好似尼馬咁亂鳩咁嚟

唔撚記得

特色嚟

個格都唔同

杜曹真係呃飯食
廢撚到

msn果年 屠殺隊隊咁款

Farmer league 打開45分鐘

佢同世三呢d hea底心態真係一世都做唔到世一

撚狗＞杜曹

係我就換尼馬
累埋隊友食牌

斯華頂撚實梅拿 身位

心急

邊會咁換on99

Psg越踼越亂

點有可能換

鈀半場都過唔到

好似係殺哂各大聯賽冠軍咁贏

pass to neymar個戰術比拜仁睇穿左

上半場機會多到爆 入到兩個都輕鬆end game

Psg換出黎個班仲低質左

輸一球成隊鈀已經放棄咁

傳波質素差到

Thiago其實有啲似水貨

屁馬斷撚哂 返嚟攞波負作用

可惜psg無drogba

亂鳩咁踢

水極都勁過四大

佢戰術板就係無戰術
由佢大帝自由發揮
教多咁撚廢都比佢呃到psg飯食都幾撚癲

PSG 上下半場差咁遠

尼馬會唔會想返疤

傳比前面三個自己搞掂佢我老母都識教

psg打逆境波好撚廢，半放棄咁

Parades幾場表現好又夾熟 唔需要為張黃牌就換

P$G踢到無哂FORM

好痴線

講緊拜Thiago個款似夏剎特

佢踢得咁定都水貨

哇屌，紐亞恐怖到

佢意思中場嗰個樣似hazard

咁都入唔到 雖然off

紐亞條長腿

尼馬咁既態點追
條友失完一球想除衫沖涼咁濟
你係隊友都dup啦

越還越 屌你紐亞隻閪腳

U cls 佢咁撚勁

紐亞勁到傻

你講水貨好難唔理解錯